台灣有冇儲值卡？

想要個台灣電話號碼，養住個號碼
係咪去台灣電信公司搞？需要實名？
萬分感激

無，儲值卡都要實名

冇居留證嘅香港人可唔可以買？

咁台灣都唔太民主

那是法律認定的問題，例如香港的車隔熱貼不能太黑，要能夠目視車內狀態（視為道路公共場所），但是台灣隨你貼多黑都無所謂。反之手機電話卡異同（認定問題）

一般門市好似唔得，可以去機場用passport試吓睇佢賣唔賣比你（宜家冇旅客，唔清楚有冇閂咗counter)

上次去係一般門市用passport買到，keep住入錢應該就keep到嗰number

有！

依家入臺灣要隔離，規定一定要有一個有冧巴搵到你嘅電話號碼，齋Data 卡冇冧巴唔得，去到機場一定買得到，買唔到你根本出唔到機場！

可以，用passport number

利申：養緊個number

萬分感激各位
疫情過後去整一張先

最低係咩Plan 養NO.?
香港到到SMS?

50 台幣extend 180日有效期
可以開漫遊去用SMS

一般門市都買到
機場啲肥雞plan冇得subscribe咁解

咁同香港將來有咩分別
咪又係實名電話卡

之前90年代尾2000年頭台灣D電話詐騙有幾勁你唔撚知啫。

比民主民選政府知你電話號碼根本唔係問題。

我都有用BNO養住個台灣電話號碼